「願榮光歸香港」係香港國歌！"Glory to Hong Kong" is our national anthem!

我話你聽依首歌就係
香港國歌！

"Glory to Hong Kong" is Hong Kong's national anthem!

試問香港有邊首歌會聽到大家感動眼濕濕
自問咁大個人終於感受到人地國家聽到國歌會感動既感覺
連續幾晚各區商場都咁集到多人唱 係香港都係史無前例

啲大中華左膠 話乜鳩驚港獨既唔該一齊屌撚死班仆街
反正係咪都比人話港獨嫁啦！驚鳩咩？港共中共又可以做得啲乜？ 係咪都打壓緊嫁啦！ 驚就唔叫？叫國歌兩隻都驚 咁過去依3個月都唔洗出黎抗爭啦！

抗共係唯一出路！香港做左幾代順民 港豬係時候要變！有首國歌已經係溫和曲線暗示宣傳 慢慢散播種子又易入口。反正都咁多人入左腦入左屋，緊係食住上！

連外媒都幫我地宣傳首歌係香港國歌，點解仲有啲左膠咁撚on9 矮化自己？

最後：

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大中華左膠收皮！

唔好再比左膠矮化！

拒絕左膠

推！

對準政權 遍地開花

小弟和理非 左膠底
同樣支持香港立國！

你睇下出面幾多post 叫人唔好叫首歌做國歌

畀啲時間
首歌要點解讀大家放在心
中港區隔 勢不可擋

呢首依家係戰歌 將來係國歌

十分認同！

光復香港時代革命
香港之路人鏈
願榮光歸香港

呢三樣嘢字面上無一樣係港獨
但大家都知發生緊乜事

軟性獨品

想屌醒班左膠

左膠 咪撚拖後腿呀 他日成功光復你地唔撚佩一齊分享成果！